想問有咩令到大家覺得香港仲有希望呢？

如題

連登

好似無限之戰咁

你覺得冇希望係你廢啫，大把人係專業人士，有物業收租，月入十幾廿萬，住香港淨係低稅率+年年退稅已經爽到震。

利申：專業人士加有樓收租，係冇月入六位數

你呢啲井底蛙嘅論述都冇諗過同一舊錢係第二度可以做到啲乜嘢。

再講，你唔係有錢有地位到商家地產佬呢個地步根本你都係俾個政治環境強姦緊。

所以話你呢啲傻鳩，以為高收入少少就好爽，完全冇諗過其他因素。

不過真係好難怪啲人淨係識得諗錢，目光就係咁短同窄，對生活質素嘅追求一竅不通

吹啦吹啦廢青 喺個鍵盤到你超人嚟 睇死你月入萬一 生無可戀 想上網取暖 俾人篤中死穴又充大頭鬼 上網都充 做人做到咁慘又真係無希望

我都申：自己有細鋪位收租，唔連人工都月入六位數，住過三年溫哥華，上年先返嚟香港

不如你講吓同一舊錢，喺第二個地方有幾爽，我呢啲井底淨係住過溫哥華，真係體驗唔到點爽法

你慢慢自己諗埋個劇本佢

睇住全港仆街就最開心喇

當港共宣布民族黨為法西斯組織後
我對香港未來充滿希望